{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 더반 스테이 호텔"
    },
    "text": "予約に関する案内事項 - 予約をする際にはお知らせを必ずご確認ください。 - 私たちはいつも親切におもてなしします。 観光地案内 - 釜山広安里海水浴場に行ってみてください。 - ミンラッ·ザ·マーケット(ミンラック·ザ·マーケット)もおすすめです。 - 民楽水辺公園でも休息が楽しめます。 部屋の割り当て - ランダム割り当てでスタンダードの基本客室を割り当てる予定です。 - 無料でヘアアイロンのレンタルを行っています。 社長の一言 - お客様の愛にお応えします。 基本規定 - 客室ごとの入室基準を確認してください。 - 追加人数は当日現地にてお支払いが必要です。 - 徒歩特価は連泊不可であり、オンシーズンや祝日には料金の変動がある場合があります。 - 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 - 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 親切にお答えします。 ご利用レビュー - ご利用レビューを残していただくとポイントが貯まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "予約をする際にはお知らせを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "観光地案内をしてもらえますか？",
            "answer": "釜山広安里海水浴場やミンラッ·ザ·マーケット、民楽水辺公園などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "部屋の割り当てはどうなっていますか？",
            "answer": "ランダム割り当てでスタンダードの基本客室を割り当てる予定です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でヘアアイロンのレンタルを行っています。"
        },
        {
            "question": "社長の一言を教えてください。",
            "answer": "お客様の愛にお応えします。"
        },
        {
            "question": "基本規定はありますか？",
            "answer": "客室ごとの入室基準を確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にてお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価は連泊可能ですか？",
            "answer": "徒歩特価は連泊不可です。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ご利用レビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "ご利用レビューを残していただくとポイントが貯まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 326
    }
}